1.- Ejecutar composer update

2.- Copiar archivo env.example

3.- Ingresar los datos de conexion a la BD y key de goodreads

4.- ejecutar php artisan migrate

5.- Obtener los datos de los libros por genero ingresar a la url /api/sources/:genre

6.- Configurar la url del servicio en resources/js/config.js

7.- Ejecutar npm run prod